hi淡友(943)

Carry on

慢慢上返

打緊交

牛又升熊又升

證明好撚多人玩

升喇升喇, 加熊

係咪又先跌後升 收市又跌 chok

轉燈

升

巨棍跌20幾點

熊軍又贏

熊軍收哂皮

升災

升佢老母呀！！！

啲熊殺極都有睇嚟有排升

開post呀

針左未

過2日就升返啦

特價牛時段已結束

大棍升

Qq綠燈
大棍到

復埋工都唔大升

280見

琴日加左熊果班真係on9仔黎

升呀!!!
好彩琴日無走牛

呢條友日日係度自high煩唔煩

唔好咁衰話人啦
人哋已經冇腦 而家冇埋錢

吓，牛軍得咁多咋

今朝先加果班點算

安心溫又贏

280睇黎一定到

有你睇好9988我就放心

話左上硬，上面成班傻淡

比啲時間佢燈撚到

次次一收市就嘈到死
又話gel 又話剩

一開市就話去IFC
傻淡

放心溫今日好風so

買3張細期 上到27900食100點就放

今日牛軍睇幾多

傻淡今日又要做雞

劍指282

條友擺明假膠熊皮牛

28000殺哂就perfect

屌

隻bb牛唔識郁 dllm

升100點
騰信先升6毫

老老實實 不嬲沽期指 不過9988冇put到

9988就轉燈

9988就快轉燈

啲牛食價食得好勁

63892 大戶發達十倍無敵神牛
63093 精選八倍無敵靚牛
63216 穩陣五倍無敵正牛

我隻9988牛同尋日比 低左8格

又冇put到阿？我跟左你put喎

棍升到

又巨棍

棍升上去呀

走左牛 止賺了

唔明點解啲傻淡覺得會跌...
經濟咁好 基本面又強

琴日好似仲見到有人話今朝不問價入熊，唔知個廢淡而家點

升多d啦，28000先put爆

阿里特價牛

仲要大把熊軍對住夜期打J

牛軍 hi 左咁耐 以為已經279

等到280食牛先

27790-15

肺炎消息已被市場消化 升!

都幾難280

熊軍又輸到要跳樓

呢個位真係唔敢入牛

個時個個唱好心底裏都有一絲害怕

27830止

啲熊仲係到 咩事都無

一陣就收皮

280 加沽易沽易沽

今朝勁假有人接咗5手51371, 唔知嚇死未

熊軍上場啦喂

我覺得唔難

仲未死

30點搏企唔到why not

星期五妹市全面進場

有冇傻淡開市衝左入去送錢

今日阿里波幅大
可以來回炒

27950好冇

OK今日倒跌3百點收市我抽10個巴打表演連環口爆

Lm

700 衝緊420

冇力

27790沽 用40點搏企唔到食頭水

可唔可以我幫你口爆

27745食
似仲有得上

怪獸巴 認真討論
想入9988 咩位入好
利申budget 5-6手

45平左啦 輕鬆600幾點

留名睇11點左右又巨棍倒插, 然後2點開始牛皮, 真係阿婆都識玩

27950-28000咁撚重貨
差150點就殺晒
弱智都識買牛

呢個似

Qq dh已出

叫你阿婆上連登

收到

280咁耐都殺唔到
磨幾日悶到

有冇靚熊推介

發達唔洗多謝我

頂你

靚野

所以咪穿唔到210 不問價入1注

呢隻新年前入 玩到依加都未死

happy 賺翻以前輸咗既8成了

屌 0.5

20點格 走左了

做牛軍無死

你真係好準
又上返
真係唔識炒恆指即市chok到傻

又講多次, 熊軍而家冇侵侵幫手, 你想等HSI大跌1000點, 可能要等到死100個香港人

大戶

呢轉買牛買上黎真係賺返哂有凸
一齊賺

廢淡要輸到信政府追數

熊軍心理關口:27900
過咗依個位真係要走

別人恐懼我貪婪

27814-15

賺既係信心

溫水煮肥熊

唉屌坐唔穩放左牛

撞彩

51371, 50981 入貨啦喂

51371排0.01入貨

等11點神秘力量

掛定280沽

發達係睇哩舖

阿里巴巴215做底

0.015 入啦, 唔好太過份等到0.01

怪獸巴285點睇

好 買十手

放完lunch break就入得平牛

抵玩

冇留意依隻呀

傻撚左先買熊

要爆了

估唔到阿里咁硬

唔夠qq硬

肯落翻黎比我加牛未

唔通真係11點落一浸下晝直上

隊唔穿

淡友要堅持

27796平
似企到278

求跌呀 我要平貨

熊軍加油

巴巴215同216既戰爭

現價第一注囉

消息消化哂，等晏就就知咩料

穿得上279未

好快就216同217
跟住就217同218

買熊夠平

216追得喎
業績未反映
吸貨格多d

qq

磨完未 好眼訓

前幾日咁多資金流入
仲諗住會火箭式咁爆上

得QQ 同AIA 係度死撐

d正股開始上返去
睇黎企得穩278

277入左隻沽12862 依家夾緊

要棄牛軍陷陣營喇 呢度都聞到陣瘋狂牛味袋錢觀戰

妹下妹下

理得係咪死撐... 結果撐得掂咪得囉, 唔好搏轉角位

直上280啦之後就283
唔好做戲啦

Qq癲左

51371 0.01接10手

衝丫

一直死守唔係辦法

不要騰, 只要信

差唔多
265-270牛差唔多隻隻食廿格
新牛一定會跟足價(因為派貨)，派完又食返廿格

隻272牛唔識郁
+140同+160一樣價

27900!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

再見啦熊軍 含我大撚啦

上呀

係咪又除淨，唔係點會食咁勁

衝

51371!!! 0.01!!!

51371

今晚又叫隻熊軍G

28000下 仲有班唔識死既熊軍
大家要點做

重牛一定。阿爺托市就順勢做

set 27888-1先

阿里就轉燈

賺完熊軍錢，叫隻熊軍G，做人生贏家

散貨啦好dh 已出

diu 跌呀
我set左210.2

賺小5格了

仲有七十點 無事嘅

今日殺上281好唔好丫

下晝先上28000？

jpm都出報告話股價會受壓
點都跌下掛diu

我都係，但好過蝕

0.01買咗五手51317

咪壓完比左機會你吸貨

63892牛

要升上2幻8了

51371

就打

廢淡下場：
1. 做失敗者，從此退出香港市場，屌港女大芋垃圾市
2. 反手信政苦追數，信政苦，唔驚

1蚊炸wor

轟呀

279

又dh....

52020今日dh又冇散戶搶高，琴日就搶高，100%街貨?

新手先信

好想買 好撚賭錢feel

巴打, 賺小好過蝕, 唔好高追, 緊記

幾舊水咪玩下囉

做牛軍真係身心舒暢

隻牛40格了

係啊 所以早放左

買呢隻係送錢，大戶一定睇住黎殺

安心上路

死咗

夾緊6格 早知琴日有6格就食左佢算 有冇人沽左

屌點解隻熊停止買賣

Qq420

又黎啦

買另一隻囉

最後20點

垃圾熊唔死都冇用

Qq發力到呢

27889-15

暫時
下午會復牌

巴打買咗幾耐

托撚完未

有大路唔走捨易取難

仆街上280

咁都好d, 買左1手, 嚇到鼻哥窿都冇肉

日日都好消息
肺炎後我未見過有負面新聞

俾金仔用高射炮處決

上完280可以大大力沽落去
同老美一樣

27860平
今日有1300點

屌佢老母 全撚部白事當紅事做

11點神秘力量仲未到嘅

明明日日都冇好過
仲要規管得越黎越勁
不停推後復工 潛伏期越黎越長

真係玩死人

個人負面悲觀就會做熊軍輸身家

51371加油

直上啦屌

上星期5

記得尋晚夜期熊軍好high
依家

又要磨

到左

51371 今日唔死我就唔戴口罩出旺角

似會食埋280

睇1分鐘圖就夠
輕鬆

尋晚驚都未撚驚過

直上29000，做好友錢易搵得多

大家好似同51371 有仇咁

淡友又縮返哂個閪窿到

你老味 700 超買緊 一陣黎料

可以準備定27973

要睇你學玩期指先得

加碼 50981唔死就唔戴罩出埋尖咀

高手
我連個戶口都費事開

話撚左大戶好殘忍熊軍輸到毛都無

超買到430都仲得

真，話撚左實上去

做淡慘過做雞

一日唔殺上28000, 我一日都唔會做熊軍!

跟，我唔戴口罩去北京樓

晚晚劇本都係咁
之後今晚又係，比佢地high過weekend，星期一又收皮

係時候all in 51056

dh已出，熊得

妹一妹又衝 妹一妹又衝 撚鳩班熊軍

肯大刀殺鳩班肥熊未

買500$玩下
當賭場波

仲有得上呀, 牛軍一齊殺上去

又不死熊?

今日殺撚硬

冇啦掛

不死熊

又衝到27950到冇力

冇錯，熊得

入咗十手51371，等打靶

撚9熊軍

沽壓重，因為穿就會殺上去

熊爆佢

51016 自殺

一睇個格就知慢牛磨磨下升到296
熊軍繼續加熊繼續殺

依加玩牛都唔敢大注
唔知幾時大插

上就少少空間
下面深淵 真係唔敢牛

祭品. thx

全部街貨係晒連登

Same 小小錢汁多幾格算了

日日大成交升，代表咩

700重升緊 88

唔好覺得一跌就跌到仆街啦
個市有底, 唔係打仗/死1000人都難跌啦

如果又衝唔上28000 好易做平頂

All in51371
收到風會大棍跌

啲人話貼倉好撚邪
啱啱特登買嚟燈死啲廢熊

跌500都死得，如果大注嘅話

依加每日賺1000左右就收手

直覺呢隻野會死

屌，大戶

錢多當捐下比番自己

賺10倍

27986快啲死啦

其實做人望落都係咁，個個以為自己上就潛力有限，唔搏唔努力，所以望住身邊人個個超越自己

咁畀人日日夾幾百點又唔死咩...

好快呢個位谷底

傻淡不願面對默默留下負皮

邊個夠你玩

日日早放咗，執少10幾格

上年都係咁樣夾上去
愈追熊只會愈輸
輸到投降個市先會落 個時講緊已經上左兩千幾點

on9，跌40格

請扣好安全帶

差唔多 密密食賺下食飯錢算

升完未

一日一千飯錢

大戶好仆街，慢慢磨

51371好似全裸示緊眾咁等打靶...

到底要係呢幾十點衝上衝落幾多轉

賺9格走人
賺番餐茶錢

俾啲掙扎
利申 持有

打撚硬

好淡爭持好好睇

19點

之前成日貪心追貨 想一賺就賺幾千 搞到倒輸
而家唔追貨 啱位就入 賺夠一千左右就走 計計埋埋仲贏得多之前

係咪等陣一係爆上一係爆落

大戶: 你地咁留意51371, 就唔打佢

51371 爭氣

插啦

阿里

而家入7500 算唔算好價？

下晝一開就打

入

係咁彈廣告
受制兩萬八 疫情未明朗
我就知要殺到296

妹完未一鳩殺爆佢啦

快啲牛牛啦

係咪嗰隻熊
個廣告好似笑緊熊軍咁

比d力上28000啦

又身懷六甲？

加油呀💪🏽

屌 上未阿

痴線 jpm唱淡完9988自己買係咩玩法
係咪要報證監

不嬲唱淡買貨

成日都係咁㗎喇，唔係邊有平貨

唔唱點買

咁都得？
利申之前冇開睇盤個個
而家先知有咁撚pk既操作

牛牛沖呀

27877-15
27900止

2萬9 大關守得好緊

撚熊撚左成朝

下晝爆上定爆落

牛牛沖關

今日係

上落幾皮

大戶黎

今晚有著落，去食牛扒

279今日唔殺，就變雙頂

賺到笑

7點了
賺4k

易柒狗！頂住呀！

死咗啦喎

殺成朝都殺吾到
食屎la垃圾大戶

磨到上午完場

想問下一次過炸15張出去，係咪15張都同價

sorr! 禾個隻係27998

見頂

27950 呢個位好強阻力

傳說中的不死熊

今日麵神冇上水即刻正常返

牛軍係咪今日收得皮

穿唔到, 一陣直落...

all in 51371

痴撚線市

差唔多輸左十皮野

屌
驚驚地
hold住隻51371

屌，咪撚磨，快快手殺上去啦

希望大户落番比我止蝕

最後嗰30點 大戶點推都推唔郁

引多啲熊先殺

升幾百點但唔穿280→熊軍又贏

雙頂喎 ai推斷下午跌返去開巿個位

磨下折磨下熊軍先

下午準備人踩人 嘻
熊軍可以準備好上水

係咁回

穿唔到
可以-1了

十皮野比我買牛仲好

即市直頭456頂
日線雙頂

屌你終於落番去
感謝大户大恩大德

熊軍守得住27950 就有希望

47平
1700點目標完成

cls.
晏就諗住點玩

特價牛

278買上

27900

食完中午，繼續上

27835+5
27790止

屌 51371原來1:20990 垃圾

下午28

郁都唔郁

6點了

走曬頭先買嗰陣望唔到添

祭品仲未死

咩意思？

打錯添 係1:20000

換股比率高
相對資產要郁多d佢先識跳
姐係波幅細d

彈返100點，仲係0.011

大户比埋我保本好唔好

期待下午表現

下午打

妹左咁耐279熊要走都走哂啦

熊軍劇本：今日收低過尋日開市價 日線做陀螺+身懷六甲 之後插到地心

你又有你道理

執左一格走左
賺左餐飯

有冇咁多人接？？

51056 愛股

dt之神

-15 fat fat

屈臣氏排十幾萬

我排1m

51371開逃生門

120萬啦我排緊, 玩到今日收市都唔知排到我未呢

垃圾嚟 快啲死

行緊啦行緊啦 得返5位數

51371 升左一格都叫有10% 等睇下午表現

50% 生 50%不生

100%不生

回咁多升得一格 玩熊都玩第隻啦

仲有80點先死，竟然0.011

1:20000都應該0.014啦

睇返時間佢好早已經去到 0.01
現在有反應當賺啦。
大家都係食花生 賭大細一樣。

排佢老母咩
哂時間 我炒價買口罩算

利申 排緊129萬

今日星期五，預感會過

問怪獸巴
我睇15分k跌緊

頭先突然間skip左幾十萬個

都話會升

隻遠熊仲坐緊

我入唔撚到

今日應該落唔返
A股好硬

期貨2788x put左

登記已結束

唔洗入了
我頭先12點都係入唔到
12:01入已經48萬
跟住啱啱又話登記結束

等一陣開市再沖，今晚就可以西冷變牛柳

破280

屌 原來得3萬名額

仲有5皮野玩，一陣分注入熊

口罩網上輪候系統
噢！登記已經結束！

真心咩

隻隻牛D價都唔撚識郁咁

大棍落 24800見 極熊已贏

我尋晚意思是叫你趁後生每月拎5000蚊出來玩月供
供到30歲每月可能已經有等同依家10k購買力既被動收入

點丫

大芋午市未食飯？

點解個明明仲係278樓上熊軍都有得gel
買熊日日賺

冇力水

草緊氣 call緊700

陰上

上緊

日日都升，升足兩個星期

唔到280唔好入熊

290再allin熊啦 何必鬥氣

如果都係27900上落
止蝕等下次機會再算

睇黎今日已玩完

差100點 gogo

睇路 派緊貨 似小熊來了

仲未開市

Where see

入左走唔到

尋日我百幾手，10分鐘都走唔晒

正常來講，27800左右

開市未

係都50981啦 51371 1:20000架

50981 一倍啦

而家熊好似早左D

引熊棍

6185升勢凌厲

睇多兩個交易日先决定安全D

一手50981揸到一毫

50981回氣中

大户真係落番比我止蝕

收工
等禮拜一

兩格差咁遠？

QQ上到421 就28000架啦

遲到好過無呀
你依啲買左就算，不過唔好加。最好加返啲美股etf。

又話買牛會賺既我啲錢呀

感動既係今日有機會返家鄉

冇力了

ching
我都係

50981勇士fatfat

我只係叫你唔好做傻淡，無人叫你高追熊喎

溝啦7頭

熊得
冇力

就係引傻熊

回左100點先話熊得

仲熊既係咪ON9...

利申N9

有咩靚熊

7500 熊皮熊

散水棍

坐咗咁耐結果早走左

熊

市場一回復理性就大鑊

咁究竟牛定熊，撚到我傻撚左

熊得？ 回緊

51016 😝😘

引熊

慘

訓身熊

假撚到，食完279散水

人踩人正式開始

屌那星害我驚左成日

qq咩事。。。420個時想牛

轉燈吧

睇到大家咁講，即係牛得

琴日食左啦

追牛果D

好多淡友出返黎 有啲驚

其實都掂到29500. 回得了。

穿27810 小注熊

引完熊一陣上3幻點

就好似盲搶口罩咁 依家賣到幾舊水一盒都有傻鳩買 ，跟住啲人無咁「恐慌」 啲口罩價就...

qq上了

算啦63892比哂佢
有水位 睇戲算🎬

27771+15

留名睇QQ dh 收

止咗蝕了
下次28000再熊

又引熊

今日成交咁少

星期五

好彩上午隻牛牛放左

當你24歲打工
12 X 6 X $5000 = $360000
10000 / 360000 ~ 2.78% monthly
一年有~33.33%息

引熊定引牛都未知
成交量低咗 未必牛得過

上證爆到咁 港女仲磨

咁後生玩收息股等乞食
當你供幾年有三十萬
先收個萬幾一年

午市前已轉軍

屌笑撚左

仲有兩個鐘比你彈返上去

特價牛時段又結束了

10000 monthly
佢條數一年120000 = 一年~33.33%息

數都計錯就算

sorry 30%

乞食

大戶表示引緊27X牛

引牛升到280先引到架

有無人覺得老美已做雙頂？

51371 stop?

Okok 我的確未詳細計過
或者當供10年，每個月供7000，然後每年收到既息全數all in 落去
計埋增長，10年後應該夠架喇

個龍門搬遠未？

2800盈富基金的迷思

可以先望望依個

當大家都以為殺280-283熊嘅時候...

召喚 this is the top

點解ching個樣咁

上三幻

我覺得會有0.018-0.020

成交量開始唔夠，qq有啲頂唔住

未係今日

QQ

明年今日得唔得

個市悶到呢

妹到

係咪每次星五下午實回咁濟

我唔係串你啊ifc巴
我只係覺得30歲倉360k做到一個月10k一年120k回報
我覺得未計息都好ok

你要睇返啲成交量，兩點先得個六百幾億

大戶去哂啪啪啪

你放完又高追咗?

諗定過唔過夜先 過三晚有啲怕

爺西轉燈未

下星期一我都唔敢答你
今日周期結

啲近熊價畸晒型

低唔算高追既 蝕緊3格

雙頂 高位轉向 乾升
星期一準備260 又準備牛

兩晚, 美股先3晚

Ig升到咁 但個市唔升 點解既

360k倉點樣一個月10k阿ching

啲價好差

熊軍28000界線我諗下個禮拜失守

等恒指28500以上再諗熊

依家入牛

黑期唔計

成交好小

黑期咁有咩用

搵人掉300億落黎

妹到咁, 好時機, 入牛又入熊

有少少參考成份嘅，但主要都係比黑期個班人自己玩，

所以如果ifc巴做到
我就跟佢學野
雖然知無乜可能

港女開緊市
IG 100%跟港女架WOW

ptu巴幾時重出江湖

至少過左3個月試用期先
最近個市好差
難得呢份工收入OK
一失業就仆街

支閪轉燈

阿里215鐵底

新手想問下,點解成日有人話星期一就會跌市,有咩因素

QQ直落無水花

真？，因為我試過個價都差得幾遠

所以之後都冇睇

如有錯誤，請見諒

股災

其實未必錯囉，只係所有situation 未set清楚，例如可能20歲就出來做野呢？
同埋如果供既美股，計埋增長到時可能真係有依個數唔奇喎

同埋重點係我只係叫果位巴打趁後生越早做越好，咁日後就有一舊可觀被動收入，好過買牛熊輸哂啲錢啦下化
你睇下大佬彪都係叫人月供visa

50981

0.01 -> 0.033

On9 700

咁無計喇 昔日既戰友我要賣你地求榮

熊得

止蝕未啊ching

今日收277
下星期274

千升 287

供咩可以慢慢研究同調整，最重要係要有實行依件事既決心
最簡單供VOO+EWH 我覺得已經夠穩定

引完未

仲有個半鐘 d牛同正股邊夠膽過夜 3點後就人踩人 起碼274

依頭就升

正股都唔敢過夜咁玩咩正股

9

牛得

正股都唔過夜

267有落 唔該

其實我估岩咗架
但係太早入熊
結果倒蝕 當交學費
依家等佢升穿28000再入熊

每次震個陣要回望初心守住信念

50981班痴線佬, 0.029

有沒入先

重有大把水位

等三點神秘力量！

唔升架啦 早50點入貨是常識吧 睇280 就279入 大戶先唔會真係到280

上證已經紅左 今日個格局同尋日個格完全一樣, 爭左尋日平開, 今日高開

無了！牛柳變肉絲

等牛好過啦

我以為唔會升穿27900
結果佢升穿迫上27960
嚇撚到我驚隻熊打耙

所以下個禮拜升穿28000唔奇

講個笑話阿里巴巴

日日277-279
悶撚到

好彩前幾日返左家鄉就放晒，手續費都唔駛蝕

買界內證囉

215鐵底，下個禮拜爆上

準備3點 牛軍最後逃生門

215合金底

集氣隊穿佢啦

50981, 食人十格...

神秘力量

2800暫時只適宜低位見平時買入，太多支拿霉股
EWH就無依個問題
最麻煩係香港etf好多都低volume/高管理費，所以搞到要去美國買港股

屌你老母隻50981！！！食撚完末

成班人坐住唔郁, 鬼唔望急升打靶, 放都放唔切...

新手想問,一格姐係點

277鐵底 fc ed

都唔知真定假的

價位 0.001 , 牛熊 1手 10000股 , 咁每郁一格就 $100

中

真？

28000磨左幾日都唔殺
差幾十點又唔係多
究竟想點

上證死都要陽燭

假架

佢一手一格得十蚊

牛過召集

280上一次上唔到，上兩次上唔到
第三次大大力吉川佢

真假自己分下啦, 人地好心答你
1格=10點期指 (理論值)

牛吽吽

一鼓作氣, 再而衰, 三而竭

sor我7咗

而實際上會俾班券商食格食到仆街

牛得 禮拜一爆升400點

升百五點 郁得十格

三點 準備直插震倉

第一，唔係答我。
二， 佢明明講緊牛熊喎ching，我盲定你盲呀？關期指咩事呢？
醒呀喂！

大你500

上乜9

唔好界意

???

做市做到，今日最高最低位，同尋日完全一撚樣
仲要升既完全=尋日跌既

今日唔知有冇900億呢

海通 瑞字頭

其實基於咩原因産生食格問題？

而家大部分都食得好撚深...

仲有100點骨計佐未

你幾時做返真正熊軍大將軍

林鄭轉頭見記者

去到三點都係得781億性交 真係好想快啲睇到今晚同聽日會係咩市況

283先講

收到風，最後半個鐘恐慌性急跌600

我收到係跌6000wor

搵個靚位平倉好了
過幾日再熊

收到風，跌到得番6000點

收到風， drop to zero

仲買呢兩間垃圾

收到風，drop to negative

自從海通個大陸婆中咗招，我就發誓以後都唔會再用海通啲嘢

你地講到股災咁 我唯有開app 望望
→27830

唉 熊軍又贏 真係贏少陣唔得

其實有冇話邊間食得冇咁深?

屌777次次講完都。。。

其實無，不過據聞瑞字頭特別閪。

邊間冇生意，就會大平賣！完

中肺炎？

冇睇新聞

自己睇街貨

摩通個價好似冇咁閪

法字頭

法興/法巴/摩通

老豆老母有病都嚟香港 仲住酒店
而家全家都中晒

日本首次有人確診

？

摩通算係食得較少
瑞銀一時時
試過TRADE中隻瑞銀熊,接近零食格

FEEL 到臨收市D人會搶熊過夜

冇嘆廢現

漢

真係好L痛

其實依幾日升唔穿28000係點解

成個市場係非理性既，瘟疫升封關升乜柒都升，本身會升已經係好on9既野，然後上到去27900會好有理性咁諗「屌有泡沫呀唔好升住」，之後就回落，wtf

Buy the rumours, sell the fact。

如果用財演佬戈套就係：
有解藥/復市/可防可控/封城措施：昇。
可以炒嘅好消息炒完，師奶婆乸接晒貨：跌。

係好撚唔合理架喇，你可以㨂quit game或者順住佢地黎行。

止蝕左吊 今日既profit 少左50%

280 唔係咁易穿 250天線

兩點半入左執得一格走人

今日蝕返10k

想牛過，但好驚

282熊過好唔好呢

屌你老味 壓住做咩9

高追左？

引熊中
大戶on99
送錢
話緊你呀！大戶

高位冇食到牛 倒輸返

要爆啦

咁由低位升穿27000嗰陣又可以好理性咁諗繼續升？

呢幾日有冇新牛出世？

+1但我賺少左10格
其實未到目標位
但硬係覺得鬼鬼地 快快趣走人買個安心算

原來係呢條臭閪係海通嘅

個市好鬼唔知點買

坐遠啲，坐long call

兩邊都有

尋晚好似有一隻

有啲唔敢買牛

繼續坐put過週末
想輸少兩三百點

牛軍今朝唔係好串架咩

升緊

仲爆升緊呀傻熊

下星期係咪又千跌

下星期回調到275

每個人都落力燈

日日夜夜都千跌架喇

準備唔戴罩出mk

等陣又一棍上

個個唔敢出街留係屋企入貨，市場氣氛好好
下星期衝上3幻

呢三個星期行得急, 做LONG CALL輸晒時間同IV

美女今晚29999 港指 星期一 裂口上28400 已成定局

最後十分鐘我代出LIDEX 過夜指數
牛
熊

孽瘤係咪中招 係就升5000了

咁多牛軍上水
係咪要熊了

咁冇計，承受嘅風險細咗呀嘛起碼唔使輸晒先

但食2000點
利申Long put上黎

牛:熊
5:1

好似冇人想熊咁既

牛:熊
8:2

290先

美股佬咁廢, 邊敢過3日weekend

好彩走得快
都唔知係大勢已去定引熊

LIDEX（連登過夜牛熊綜合指數）
2020年2月14日
牛過
熊過

27800坐唔穩，仲唔係熊

我意思係而家開, 都幾肯定輸IV, 賭即月好大機會輸埋時間

Sor 頭先睇唔到

唔緊要呀 ...我早出左就真, 搶左你野黎做

最近十分鐘現貨跌
期唔跟
有冇人講下

點解今日唔見鳩sir既

靠你了

一陣收市競價千升棍

喂尾市升啊，大檸樂

只有牛市 開1500點價外 Long call 月尾就會到了

輸到走左

700 收 415 出十字？

去咗旅行

0.03入左隻50891賺左幾格即走
空倉保平安

提一提:下星期日本有重大消息

咩消息？

海通熊臨尾跌兩格 恐慌性拋售？

連登首個財經指數上線囉～～

牛:熊
13:7

臨尾隻熊跌左三格

牛軍大船

仲食緊幾格

大船通常沉

我見到跌5格

原本想入幾手玩下 都係不了

700勁假時段又抽升

真係咁多人想渣牛熊過weekend咩

理論10點1格

今日升91點，但D 熊跌16-17格 , 食咁深都係正常？

去賭場都係30秒, 引刀成一快

大戶唔係點賺

牛熊過夜真係唔敢玩
死咗都唔知咩事

勁假時段比人斬撚死

一陣就整枝競價千升棍你嘆

過份左喎 間間輪商都咁深，想搵間無食咁多既都無

疫情好返啦咩? 你班傻鳩

而家幾多

之前賣比你果時有溢價
而家少左溢價
佢玩哂

咁撚假咩會

十手51371賣哂

所以唔洗打靶都肥仔
有人買佢就會賺

今日16:00期收27766 琴日收27615
27766-27615=151
唔係好正常咩

考驗耐性與毅力的港女

真係會我都死過兩次

食3-4格我都覺得正常，但食咁撚多

開市連屍都無得執

早幾日睇d熊有0.3 0.4%溢價
而家收到0.1% 呢到都食左60-70點

牛:熊
14:11

估其他冇咁準
中呢d有閪用咩

係計現貨價定期貨價？

27750減1
佢上到 27794
想贏幾百蚊都唔比我

有無買數字 一賠六就好了

價跟期 打靶跟現貨

做莊真係好

成班賭仔

有我80手熊陪你打靶

插一棍即刻叫晒春

唉

星期一等收錢啦

市開始靜, 殺上殺落其實都吹佢唔脹架啦
仲玩近牛近熊真係大膽

本身食3格, 去到收市-3格
索性過夜, 輸曬佢唔駛煩咩價位賣

近姐係近打靶位?

一樣 最後-3格唔想走
由佢過算

計價1600收市位
3 4格差唔啦

冇錯

驚佢星期六日唔知出乜消息

有疫苗，萬升

跌大機過升啦
熊軍fatfat

咩壞消息都出晒啦！越出越升丫馬！暈暈地

睇返隻51371原來仲未死

玩得近證就要預輸哂架啦
企場外祝你好運

牛:熊
14:12

唔知道但利好因素已經浮現。心牛但身熊。

今次牛軍大船

終於跌 感覺各位師兄歸位了

28300過夜

集氣千跌
一讚等於一祝福

上午一棍打上29000
午市再殺落25000

問題係點解非要依個位出手不可？
學識等先有得贏呀

空倉保平安

高開想走都走唔到

點解唔會？

淡友加油

大戶on9又殘忍
係要下星期先裂口殺熊

決定今次扑暈自己算
一係打靶
一係27000

0手過 袋住profit 係屋企數手指

你做得好啱
貪勝就會不知輸 新手嗰期追貨溝貨輸到傻

新手最忌溝貨。 我新手從不溝貨

然後第二日就補返

沽爆!

夜期又上緊

諗住下個禮拜轉玩美股搵返本金
去到財政預算案個日熊盡佢

夜期未開 淡友輸到傻左？

黑期

跌緊喎

道期

美女又扮跌比淡淡開心一陣

恭祝熊軍有個nice weekend

又想呃我貨
牛軍必勝

呃貨 今晚又大V了

熊軍等數錢

講黑期就好笑早兩個星期weekend 跌成900點，結果星期一升400幾點

黑期用黎打J 都講得好聽左

托市唔會托埋黑期

星期一28000

唔個嗰日啲淡友咩心情

所以睇黑期根本無用
黑期跌2000點 都唔代表開市恆指跟跌

7婆6點又突個閪頭出嚟

今次又講咩？

個個睇死支那一開港女跟跌 低位追熊追唔切咁 然後沒有然後了

收到風今晚歐洲會有大鑊野發生, 道期同歐洲市直插落地獄

我都係

之後應該係咁講點解搞成咁都升

爆升緊喎

美期爆升

點解賺錢咁難

只係想執錢食個m記加大姐

唔識玩

爆升12點

贏35點走人
夠食一個星期飯盒
2月18 9988 解禁會唔會有d沽壓

準備210接軟銀d貨

做左幾張sp
205 200

點解唔long put

M記都加左價啦，食屎啦今鑊

因為我想接d
到就要
唔到就賺幾千

收市熊軍又大贏

點夠玩

黎緊牛軍睇路

今鋪牛3啦！

堅持牛就是勝利

開始見到有財演睇升低位上到黎就嚟2千點先話睇升，廢撚到

拍比傻閪睇，啲財演一早入哂貨

收到風 今晚標普千跌 道指萬跌

所以話大部分散戶注定比人撚
有啲財演仲叫人搵位沽，啲廢淡如果真係信左就輸到仆街

夜期熊軍佔上風
一到朝早牛軍贏

咁我朝早贏算

呢排好快推爆post

有時真係想成副身家all in美股算 次次日頭蝕既夜晚又回返哂本
到底玩港女做乜

一日一個post咁濟

有親切感 陀地

林奠見記者 升定跌呢

次次開完都跌

升緊喎

指數難玩就玩個股喇, 無謂捨易取難

唔貪心 開市先入 玩2-4 格最安全

熊軍係夜間動物，平時活躍時間係18:00-22:30

走左熊末？

報將軍！今日牛軍小勝以回！下星期一有何指示！

緊係走左 日日清輸贏都清

賊婆派錢紓困啵

收市一刻都要跌落去
即係個天話你知
你就輸撚硬錢 但我要玩鳩你
輸多啲

日日home office 頭髮都唔洗剪
派錢比人炒股 推上三幻

咁都未燈死仲升左一倍

廢淡多次想攻穿250天線不成功
牛軍向兩幻九進發

熊軍請食飯

就睇下托得幾耐
我係你就托上3幻2

大戶收貨衝上288

收到風，今晚破地獄式下跌

訓身跟了

破地獄

星期一咪又係平開

裂口高開殺熊

超碼殺279嗰兩隻熊先
好礙眼

尋晚275果陣熊high到呢跟住美市開左就直接轉燈諗起都好好笑

避險情緒急劇上升, 道指破記錄大跌3000點

科技進步會令錢越黎越重要

呢個月熊軍贏既機會係0丫

錢(X) 權(O)

有錢就會有權
有權就未必有錢
而家興打貪

今晚繼續破頂牛GeL

鬼佬告華為典解冇人講 ！

熊過了

熊軍實力咁熊厚
你地就好啦

一張成十皮野

仲咁多熊

日日熊
希望在明天

利申：今朝牛平倉

因為照升